（慎入）手臂突然生好多粒粒

有d痕
主要係前臂出現
以前無呢d

有無神探解答下我
係正常情況過幾日好定要立即求醫

愛滋，有乜心事未了，施主?

斬左去 換機械鎧

求醫啦

左手48粒 右手35粒

野都未扑過，唔好玩啦

叫左你唔好叫雞

Thats aids

普通科門診？

可憐我this青頭

濕瘍

懷疑剃毛皮膚過敏
但之前剃都無出現咁的事
而且得前臂日
但一日比一日多

擺到明得二樣，一係屋企有昆蟲之類咬，一係你食左D濕毒野，例如芒果，海鮮你唔受得，完。

我都係呢幾日有類似嘅點
仲要手腳都巾
唔好話 Aids 性病之類，我青頭

都有少少似皮膚過敏

濕疹好撚恐怖嫁喎
我無r
少少痕
未試過有皮膚病
唔好嚇me啦

敏感

我試過，成身都有，痕到仆街
你諗下你有無食咩，或者掂到咩污糟野

仲可唔可以講多d有咩食物係濕毒野

可能係毛囊角化 我未剃過毛都有一大堆 醫生話係遺傳

講嚇得笑姐，愛滋邊有咁簡單

屋企無乜蟲
我無任何過敏嫁
洗下床單先

同埋你去睇醫生啦，早d 睇受少d 苦

點算好
是咪長手尾

梅毒

燒鵝，菠蘿囉，師父有D人對其他野一樣敏感，例如毛毛既野，動物，或者花生。

所以情況越來越嚴重的話，請睇醫生，現在先用無比膏之類搞搞佢

好
我以為幾日就好番
點知越出越多
剃完毛之後個日就生
可能真是敏感

過敏啫

人地係處囉

似係

免疫力差就會生

會自然好咩

試下再數 又多咗幾粒

有無師兄師姐有乜膏推介下

心已死～～～

毛囊角化唔係淨係生手臂？

好 落街買先

剃毛

男人老狗剃毛

或者曼秀雷敦AD 軟膏👍

無j

好

有機酒精過敏

唔飲酒

無呀 無 無 ！

我老豆比左呢罐野我

睇左醫生先，可能過敏

我之前都成手成腳生左差不多一百粒 又痕又發熱 之後發現係比d蝨咬完之後引起過敏性皮膚炎 你都係去睇醫生好d

哩啲同凡士林一樣，冇乜療效

睇醫生啦

我前幾日又係生咗好多粒粒係手臂 腳指罅 同埋腳板底

平時唔會痕 但一搔就會痕

會唔會係汗疱疹

痛唔痛？ 個身有無？出過水痘未？ 係唔係集中係一邊身？

如果頂唔順就用含有類固醇既野茶

利申同你有同一樣既野 尾已斷

係
不過我咁大個第一次 有d驚

唔痛 得前臂有
未出過
唔係 兩隻手都有

我果時係去Bali旅行,係個沙灘到玩，玩完就咁。拖左兩三日先睇醫生，後悔死我。因為佢係要成個幾禮拜先會退。我係痕到想死，覺都訓唔到先去睇。所以你趁你依家岩岩起就快快去睇啦！！

果陣我搽類固醇藥膏再加食敏感藥，好快就退

我都係咁 唔知對咩敏感 開頭得手臂有
聽日手掌底勁多 我睇左醫生比左隻lotion幾好用
平曬加淡色

通常春夏季會出，手或腳會有水泡，手掌手背都有機會生，真菌感染

睇醫生啦，仲諗。
普通家庭醫生都得，再唔係就皮膚科醫生。

我老豆又比左支Fluocinonide cream
唔知乜柒嚟
市面上有乜膏有類固醇？

rip

應該係 尖銳

自己google 搵下

又恰我

試下換咗啲床單同被單 有可能生瘙

我呢幾日全家都有呢啲粒粒，係有野咬

黎二三日作息定時， 唔好打丁，沖涼沖乾淨，唔好食熱氣野。 應該會無事。
再有先睇醫生。

清晰版
中間白周圍紅
擠唔到野的

無打過丁
作息都正常
最近好似食左好多蝦片

樓主試下e技
嚴重都1夜ko

你係咪用剃刀剃？
有時剃刀既刀片污糟，剃完之後皮膚薄左係會好易痕，r多幾下入左細菌個啲就會敏感
我之前都有咁既情況 最後去睇醫生攞藥膏擦

應該係皮膚發炎姐
我有濕疹，個樣的確係幾似
但濕疹會紅到一達達咁
你睇落又好似冇

好
有乜市面藥膏推介下

係
買膏搽先
聽日唔得再睇醫生

千其咪撚用凡士林，你焗住佢死得仲撚快
一係由佢，唔好r就會自己慢慢退，但一定唔可以r,唔可以支佢d汁出黎，唔好整損佢，咁一頭半個月就會好
一係類固醇，但有副作用

咁下次要清潔下喇
同埋濕剃冇咁傷皮膚 冇咁易敏感

我乾剃
柒左了
下次唔敢

有咩副作用

大機會係毛囊角化 因為我手臂都係呢啲 你仲要剃完毛
你搽啲有果酸成份嘅應該ok 我覺得皮膚科開藥膏好貴
我由細到大都有 好唔到 青春期好嚴重又突出
維他命a好到 但我好憎食紅蘿蔔嗰啲 所以無好過

我之前試過手臂用完脫毛膏又係生呢d粒粒
好返之後等左成年d印先退

好
等等去萬寧睇下有乜岩

成年 唔好呀

腳反而無

水豆？

得手有

應該無用。

性病

敏感

痕既話應該係濕疹

咁應該只係皮膚過敏。
睇醫生，搽藥膏，應該無事。
不過以後應該定時定候會生過。

唔敢再剃

記得唔好R佢。

剃毛前後要記得做護理
唔係之後會有細菌
到時會出濃就要睇醫生擦藥

咩護理